####地址:
        苏州工业园区生物纳米园C2-302室
####产品:
        自己产品,主要是提供一系列的外部接口api等周边的服务
####个人感觉(面试或在职):
        去面试和hr谈了薪资和离职原因和已经的公司经历,然后说技术负责人不在,合适会通知,至今没信,我估计是薪资问题,
        招聘写的是10k我才投的但是也给不了,还让人来面试,直接说技术不在(不知真假),都没交谈.就结束了
####福利(饭补或交通补贴等):
        没有聊到
####社保:
        全额
####加班:
        尔耳加班
####工作年限:
        php开发,11年底到16.3
####职位(应聘职位或在职职位):
        php开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        公司给的不高,估计有8k,自己希望的10k
####填写日期(填写当日):
        16.4
